(屈狗事件)其實班愛護動物撚係唔係食齋唔食肉?

羊屈狗事件，班愛護動物撚立即轉移視線話羊都係生命所以唔駛道歉。
但係我去其中一個屈人者becky既 fb，就見佢食all day breakfast，有煙肉有腸仔...

我可唔可以代表d豬屌撚柒佢

佢地會話豬牛肉唔係寵物 可以食得

所以話食物同動物有分別囉

Becky係熱狗水泥隊黎
緊係要跟皇上皇后食清淡d

是的 我唔食肉

那些劣等人的行為，唔好太上心。世界上有好多好似我既人，認為人與所有動物是真正平等的，並且用行動實踐出來。

從來唔認為人係平等 動物更加唔使講 貓狗係高過豬牛羊
就好似專業人士 係高等過廢青 無得駁

誰有資格決定高等或低等？ 舉例，你的第一句話係印度講出來，係會比人打的。

誰有資格 ? 去到呢刻反而幫廢青搵地位? 你話相近例子就話難分啫 我講專業人士同廢青比都仲要駁? 有人會話廢青高等過醫生律師? 大家有眼睇啦呀嘛 社會對佢地嘅印象已經唔同啦 仲要駁?
鬼唔知印度講俾人打咩 好似得你知咁 同埋應該係回教唔俾食豬? 唔係印度人 雖然佢地多回教 人地有宗教唔俾人食 我地就唔可以因為自己意願唔俾人食? 大家一樣啫 我無否認唔係偽善喎 擺明偏幫貓狗㗎啦
你唔通又鬧回教偏幫豬?

食素根本唔關廢唔廢青事。另外印度是指牛同牛肉。

應該咁講，人平唔平等大家心裏有數，但所有動物都應該至少有避免不必要殘害的權利。

而人亦屬於動物

而我寧願佢地愛貓愛狗所謂愛護動物人士好似你咁坦白，而唔係係度扮大愛